豬嘴後面個扣有冇得額外買？

老母整唔見左一邊既扣，無理由買過個豬嘴㗎
想問有冇得淨係買翻隻扣？

齋扣具上網應該有得訂

完全search唔到
應該冇乜on9仔好似我咁要買返個扣返嚟

帶連扣一齊買 有架

用扣針頂住一陣先？

應該要成條帶買

邊度有得買？

邊度有？

基隆街啲做衫配件有冇替代品

個咀咩model

6200 用3M 6281

好貴, 建議你自己DIY頂住先

3200

唔好咁懶 ok?